[5秒鐘美斯] 曼城球迷吹水區60

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

肥根換邊個

換公司佬

出根叔

Kompany

隊長走

cwa?

認真?

傷左？

Yes

睇黎隊長唔掂

咩玩法轉公司

大家好

隊長有出番黎喎

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

哥狗show hand了...

lm

好驚喎 咩換人

換sane

咩陣牙

哥狗：攻佢老母

1-1都咁勇?定隊長傷?

咩陣黎

自膠 比樂視班友fake 左

個換人咁大膽

哥狗傻左想送分比獌

係咪嫌隊長用波唔夠好

對面出左連迪路夫

費甸客串中堅掛

冇隊長比人頂死

換sane都正常過換隊長

又一個間蝶哥迪奧拿

哥迪戰術

會唔會未好返
哥狗講過隊長有傷要觀察

放心 唔贏我切柒

後防最穩果個都有黃
比人456硬

隊長好差咩，宜家中場好軟

屌你 大夫 差d 又爆多次

屌大夫

鬥攻了？

幾時換牙路出黎

大夫唔爆多次我改名叫大夫

可能哥狗設局 氹摩佬放手攻

耶穌插花插到

1:1 完場都覺得好彩咁打法

會輸6:1

點解耶穌唔可以打返中間
腥丁打返兩邊

如果咁打 中路會有多d空位可以發揮傳控

丁力打中間好過打邊

耶穌打中會企死
丁打中會做假九
減少中場塞車

等丁再禁區頂射過掛

屌你老母打反擊冇人跑？

Kdb好似一場差過一場

Sane右下慢跑

養生足球ing

sane乜撚野黎

落街買平安鐘算

講真好似奏效 對手肯攻下

入阿路同耶穌 雙箭好過啦

sane今場已經唔喺第一次獨食

鏝球皇阿古路都未出

求下佢唔好大賽先黎玩呢d野

三中堅不能主攻牙

又係lkk

咁入

呢場係咪鬥膠

腥打右唯一解釋係想佢幫輕walker防務
佢打右會傾向內切，成個功勢又慢左

文迪

成班未來人

笑撚死又助攻LKK

Lkk

lkk好波到

lkk笑撚到我賴屎

Fouls 11 utd vs 5 city

笑左 lkk 好波

盧卡古勁撚到

lkk

以後唔笑盧卡古了
原本佢係好人黎

真係要默哀

mandy

怕你老母臭屄咩 屌你老母咪屌你老母lor死曼狗 我唔屌你邊個屌你啊

迪基亞最大敵人盧卡古

LKK笑撚死人

白文又入

曼狗同皇狗一齊死啦屌你老母

盧卡古係咪過左檔

白文

靜啦陷家產

唔好文加拉啦

我未撚睇到啊

lkk勁撚到 7500萬果然物超所值

皇狗路

唔好文加拉呀

岩聽

文加拉 唔好呀

牙路笑得幾開心

又文加拉

唔係隊長傷吓話

勞卡古你去食屎啦不如

笑到我lkk

換mangala應該要守高波

咁對恩人屌你

而家先52分想死

咁應該係隊長又傷
就算換入中堅防高波都唔會咁快又換人

56.34

打返三常陣

真係換

出左文加拉唔正常啦

即刻換

有文加拉呢場就好睇了

哥狗係咪好撚想輸

一定要換
費奴打中堅唔掂

奇招 1-2緊

咪撚臭係

換丁力好過換耶蘇

On9 換走耶穌

即刻冇咩期望了

屌你喇

係咪要守喇?

有預感會派膠失分

唔明點解咁換人

咁而家前面得翻 sterling+sane？

孟加拉+大夫

負負得正

上季因爲巴禾都試過死守喇

石頭仲有幾耐岀得
好掛住佢

應該又係4222

兩翼爆邊落底

費蘭度係度就好，換入幫手掃蕩

哥狗今日d換人

唔覺得會守 可能而家想由切入中路變打左右兩邊滲透 或者閘插上傳中

佢就算啦

一係就儲印花
一係就鳩換

冇眼睇

同巴塞套戰術一模一樣

戰術大師

迪布尼好後依家

換完人就1-2wo

你傻撚左？

上季作客瘦都有換佢呀

可能以前無睇波

如果呢場有列屎葛打前鋒就好 幫手入波

而家先60分鐘 起碼要入多球先有可能守 不過跟佢性格都喺唔會

入左即刻前鋒換中堅係咩事？

上季逼撚住用佢姐
今季咪賣撚走囉

應該怕白文頂高波會pk

福仔

變左施華係最前咁

文膠拉派一下膠都夠死啦

白文個頭唔差 係衰在成日9衝者

佢空一次夠死人

調返費奴去中間囉

炸彈黎架

對面又黎斬斬斬

屌 中間冇人

丁力今日d走位好亂

屌你丁力 企係到

咁樣就要黃？

丁力竟然無衝入去

佢唔夠高 判錯落點要修正既幅度會好大 通常一判錯就救唔到

唔係第一次

下半季將白文改造前鋒啦 今季佢入波多過牙路

無前鋒既後果

下半場反丁又贏

d換人贏3分守3分
佩服哥狗咁進取

屎葛先得

丁力

屌你 sip快d入去啦

屌耶穌果d係刑狗衝左啦

丁力唔衝入去

新屎葛

盧卡古又送個波比看台既觀眾

10打12

平安鐘

丁力唔入呢d波 勝之不武

盧卡古真喺廢過莫拉達

丁力以為次次都有阿古路係前面拉位

Cwa係正前位既

認同，記得早幾季愛記有球就係差唔多位畀lkk射穿hart

肥根走到去咁前既 究竟咩陣黎

你都講啦 射穿hart

頭先條中場太易比人搶到波 尤其是有靴狗呢d mma撚 而家換根叔中場hold波能力強好多

根叔打到mma咩

主要因為今日kdb無態 同埋比人睇得好實

差d

丁力等波再foul

啱啱文迪又傳波俾人

護波呀屌

丁力迎波啦

好彩普巴停賽 如果唔係真係唔敢睇

丁力又腦殘

box to box 仲要入波

下半場迷丁比屌打

反丁又贏

丁力踢90+時間

換走丁力啦

好彩佢直射

哥狗個諗法係咪換走個中堅 入肥根攻一波 真係入左就換番個中堅出黎reset番個陣

屌 ddg

反丁大獲全勝

又救到

又係迪基亞

ddg

直射我對廢龍有信心 反而吊入去d中堅頂輸仲驚

其實我覺得馬達適合曼狗多d

根叔

肥根好波

ddg快到

Kdb唔回防

到我地mma

中場線好亂..

我都係咁諗

打狗打得好

大華準備食牌

咁都黃

好彩有walker 靠沙格拿zaba比人爆撚死

要黃啦

matic好撚大份撞唔走佢

原來中波

又唔知踢緊咩 冇人拉位

下下開corner都開到咁遠之後畀人打反擊

鏟落去 國家隊少個競爭

剷撚死隻靴狗就岩

中波先wor

係咪都吹

有哥迪奧拿特色的大巴戰術

Silva 西班牙鐵膽黎嘅

亂撚到
都唔係平時隊波黎

打比個個都想踢人多過踢波

要換伊巴了

好似中學雞鬥波咁

Cwa今日好撚撞得

你平時會唔會見到cwa打正前

佢地今日玩逼搶唔玩大巴 無辦法

西班牙幾時會輪到her9

大夫又漏

屌你老母大夫玩黑撚完未

屌又係大夫

屌你 大夫

又黎

廢龍

伊巴

屌你老母大夫想炸到幾時

大夫.........

大夫又黎

一場兩球

最驚既e巴要黎了

delph甩完未

好辛苦大夫

準備比人頂爆

又爆炸

我以為又失 好彩 慢30秒牙屌

買閘啦仆街

恰矮仔

大夫

Mendy傷左姐

先見之明文加拉
哥狗又贏

咪要買囉 冇後備

咪就係傷撚左冇閘用囉

其實得1隻左閘 而家傷左要用大夫

不嬲一個mendy都唔夠用

都要買過喇
水貨
話說個會員去左邊

乜撚嘢解圍，大夫

文加拉呢下

文加拉救主

打交未

忽然睇鏝果d 唔識唔好亂講啦 傷左姐唔洗買都講得出

火藥味

而加2個左閘都係文員，買個輪換都要，特別係今年聯賽有希望冇理由唔搏

明黑鳩你啦柒頭

文加拉

個post幾撚多唔識既人

靴狗

中波呀

開火啦！

今年第一次睇鏝 sor9

我反獌

都唔計佢持球喇

我都係反獌所以支持鏝

80分鐘
丁力準備好上身未

睇黎要開番即討post

新人 唔記得講

我屌你老母

你見過幾次啦 唔係咩

係打獌先咁夠人姐

即管睇下有無角球旗

真新人

當幫手推下post囉

係前面就亂咁比

假鏝收皮啦

加油頂住呀

屌 根叔出得靚其實

又屌新人 唔記得講都屌

有邊球反擊係做到

我好耐啦

等左呢句幾撚耐 一路都想講就係講唔出

牙路係咪要坐全場

好多誤傳

腥中左potm魔咒

兩個都係喇

前場斷得好嚴重下

丁力頭先做乜又定格

死啦馬達 一定比人手術刀斬開

唔訓

球球都交失 好燥！

牙路應該準備出掛

鳩完未 係咁傳失

今場成隊唔知做乜
係咁交失波

斬上去
頂唔到
鳩搶
比失
loop

而家個陣出阿古路獸就啱

前面無正中鋒
斷好正常
係迪布尼太養生

換牙路無咩用

神龍

點打歐聯啊咁樣

用生命守龍

用面救

複製左迪基亞神技

我地都有神龍

文加拉都返得到黎

唔好傷

用生命值硬接

好似顏射咗

顏射

生命值硬接

頂撚住呀垃圾鏝

睇到心臟病

喺咪射中喉嚨抖唔到氣

睇見都痛

艾達神

卡古洗唔洗咁，好痛牙

顏到紅晒

平安鐘時間

垃圾鏝頂實

痴撚線
不過最心涼都係睇到班獌狗嬲

頭先邊撚個叫買龍啊 死出黎

又係生命值硬接

盧卡古咁易射都射中間

神龍得曼聯有咩？

廢龍個鼻紅晒

Sorry

用文加拉同大夫練神龍

傳喇屌你老母腥狗

屌你仲有邊個話艾達臣廢龍

你有咩資格屌人

換水貨

出水貨

1-3得唔得？

咁都有角球

今日觀賽唔計

駁吾刀

出左啦柒頭

入多球啦好嗎

盧卡古d波撲都唔洗撲

屌

其實 sane個樣真喺好似yy lam

屌你老母精華球迷就靜啦

腥真係

牙路冇得出

睇緊

冇牙露了

收皮啦傻西

呢場都唔出水貨練下 聖誕快車就無得打了

冇人打正前 d中場唔識比

只望唔好派膠

唔好咁厚面皮啦

出水貨 當對家冇研究過 可能有突破 不過水貨太廢

猩猩笑乜撚

出水貨玩角球旗咋
佢淨係識依d

仆街大家英人洗唔洗咁

2點唔睇live jm9

頂撞住呀屌

想睇獌嬲嬲豬
鏝一定要撐著

好叻嫁啦

出水貨做乜9

屌撚緊你話買龍呀

Sorry lo

咁早屈角好難睇

4分鐘 今場冇黑

young呢下要牌啦

水貨真係走去角球旗

守住 我病緊都睇緊架

仲有 最撚憎d傻閪打簡寫 做乜鳩都唔識打？

屈足4分鐘老角

又係玩角球旗

入到禁區出返黎角球旗

曼城龍懷騫

又補4分鐘逼害獌

射龜 笑死

bwa入波未

補得四分鐘

補夠四十嘛

最高技術既time wasting

笑死
戰術價值係拖時間

水貨係幾識玩

仲有成四分鐘

點解唔補多1分鐘 想睇係咪係人都入

以前廢sir做嗰陣又唔見你地咁孤寒
哩句正撚到

啲

學哂摩佬絕招

bwa真係好廢

水貨！！

屌你水貨控到咁

你柒唔撚柒

水 貨

水貨真係無撚用

屌 水貨真係好撚廢

屌 第二球

球反擊丁力都比得柒

水貨真係水貨

水貨

屌你水貨

傳得咁好

最後幾十秒

水貨做乜鳩

想點撚樣呀佢

你做乜撚野呀b華

屌水貨踢到咁點放貨

...b cwa點解廢過上年咁多咁

水貨廢撚到咁都唔入

新人唔識 想問下水貨出黎除左玩角球旗重識咩？

出黎柒

就哂左腳都咁

比人當狗玩

仲推乜9呀

扮dc

開心果

屌你老味真喺曼城龍懷騫黎

水貨真係好撚廢

屌一早射啦

水貨廢撚到

丁力寧願傳右今次

屌你老味 水貨華

水貨 躝啦

終於完

屌 1:3架啦 水貨死撚左佢啦

根度簡做咩唔去？

14連勝

b 華 真係

下個post 屌標題屌水貨啦

又係c華同mandy

水貨我屌你妹

我地拋11分

真係比佢激撚死

11分
利申：反獌

無神龍輸左

大聲D 邊個話過哥sir廢

11分

靠你真係等收皮

神龍個鼻仲紅梗

牙古路臨尾有上鏡

正式宣佈今季最佳收購係廢龍

今場曼城時運高

你條廢物

神龍 生命力硬接 最住收購啦 相反水貨

屌你老母好感動

大奇蹟日
破14連勝
水貨證明自己

可以撚獌啦手足:

Bwa最尾果球

要不是艾達臣

哥狗踢左半場ugly football

水貨仲有面慶祝

塊面黑撚晒

佢角球旗之王 你識乜春

都話我地可以贏架啦

屌你我做撚硬反水貨華會會長

bwa 球單刀想點

依件水貨真係無撚用
唔訓又少一個助攻

水貨真係弱智西黎

我入會

新Navas

跟機做會員

認真抵佢比人hey0

manchester is blue

角大係度配佢冇得輸

有無手足出去抽水?

唔好再蝦佢了 佢凈喺識呢d架炸

會然同球然都比人hey0

水貨條撚樣入左禁區都走返去角球旗玩波
狗都無佢咁撚忠心

都叫第一季好波過啊

蛆狗

果球傳入去可能1:3了 仲有2球單刀柒下柒下

入會 唔撚反丁腥黑鬼 淨反水貨

Navas起碼極速入過熱狗先

我愛哥迪奧拿 11/12/2017 天氣晴 訓了

仲諗住Bwa 可以接c wa班

今季爽, d 獌狗吠都無得吠

係不射方面完美接班

因為無出你

贏波贏錢 多謝廢龍

你開埋d 柒post唔該縮返入屌奶星

d獌已經深潛哂

要不是我個post名屌到盧卡古縮1縮

玩角球叻過cwa添

乖啦 如果輸左 果個post我地實比人笑

唔好話輸, 和波都比人笑
上季班賤種獌和左我地都出黎抽水

頭先衝動了

水貨不如改名叫垃圾算啦

支持

當初邊個話bwa係水貨, 真係好有遠見

當初我都諗住比機會佢 點撚知咁樣都入唔到

hi

就晒左腳都可以唔撚入

摩狗又賴鳩球證無比12M

係咁 慣啦 一向籍口多

預撚左啦
佢最叻咪就係鳩up

佢地都走甩一兩球喎

班獌狗賴黑哨賴無拖延時間
屌你老母上半場打mma又唔撚提
成個上半場比你攻又唔撚攻

唔好同狗講道理

點比 自己踢人 跳去前面跌底 笑死

冬季買唔到閘 我屌晒鏝高層咁多位

啲獌偷偷留下負評

其實有無人知道頭2個換人點解咁怪?
隊長傷左定係哥狗想主攻

記者會話隊長有傷
要觀察

文加拉應該頂廢老姐提早放拎態 根叔真係唔明

入第2球波之前果段d防守真係好廢下

其實文加拉同隊長對盧卡古都有優勢
條柒頭無波底, 夠大隻已經守到

驚在廢老果part 根叔一出黎廢奴打中堅位幾驚

廢老係勁
但費奴打中堅無位置感又唔頂得, 果段中間好似打少個咁

所以文加拉放入黎 但奇在點解唔一早公司換文加拉

我諗哥狗預上半場會領先一粒
想試下費奴打中堅效果如何
點知派膠輸左1:1所以換返文加拉出黎

ching你有無睇

文加拉係1:2果陣先換出黎 入替耶穌

哥狗玩埋d咁既野, 贏左就威
輸左或和左就真係好撚7

sor 7左

早啲瞓 你朝早仲要覆診

反丁又有得威

哥狗出牙路可以話100%贏波
偏偏就玩埋d柒野

大家集氣屌水貨啦

希望依11分可以帶埋過聖誕快車
咁就有失分空間比水貨打下弱隊

贏埋熱狗

費奴打中堅都柒左幾球
迫住換個中堅上黎

熱個勢都好掂下 又硬仗 如果公司出唔到輸硬

佢地無華湯根同隻黑鬼中堅
驚西咩

垃圾車猁失分冇人追死獌狗

大夫加文加拉 對面熱卡尼都屌死我地

文加拉實比拳王撚

獌狗一定有前4既
追唔追都無咩分別

比d壓力都好啊

佢今場咪好地地
唔好盲反

搞笑咩 隊隊失分都唔開心等幾時開心
車牙利獌 失哂分 今日贏個場基本係5分6分波

祖狗數口幾精

我數學ce 有e

其實係, 仲有半季英超
車仔利記追上黎都唔係無可能

睇個勢都知獌狗水尾
車狗過埋快車變左第2唔出奇
佢地失分點都對我地著數

講笑 我數5星星 想補習既中學雞可以留tg

兩隊波黎，獌玩高波，文加拉專長
熱狗前場勁快鍾意地面波，文加拉慢就出晒名，重有好大機會好多1on1，真係對佢冇乜信心，上場r聯就係樣板

得啦下場隊長出得到嫁啦

好記得前兩季mangala守死左diego costa
對住phyiscal既前鋒佢問題唔大

新人留名 獌輸波就開心

講真唔洗怕熱刺
e隊西波除左靠茅根本唔會贏到我地

但熱狗個個都快同靈活，我真心覺得文加拉出場實比人撚硬

如果無估錯 熱狗應該son kane 雙前鋒
呢兩個既走位應該撚到mangala一都棟無

下場雞湯用文加拉，比隊長養精蓄銳打熱狗好過

笑撚死，原來獌狗個主場不敗記錄比我地斷左
最抵死係佢地上次主場輸波又係輸比我地

後知後覺完未

我係新人

隊長好似傷左 睇黎無咁快出得

咁仆街了

不過就到一月 加埋stones應該就出得返
問題就應該唔大既 係黎緊快車呢幾場就難搞喲

好想同陳華(金)做愛

回錯Post

笑撚左咁拍大巴係咩

有報導指賽後摩生唔鍾意人地慶祝，同曼城人講數，結果開片，摩佬被膠樽打中 阿迪達見紅

慶祝都唔比 咁似連登班獌狗

泊大巴係魔性，keep住領先優勢

有冇84分鐘咁早呀

要不是垃圾水貨1:3左啦 仲洗玩下角球旗

屌佢入禁區出返去角球旗我真係笑咗

牙路做嘢

原來老鼠早我幾分鐘po左

條友係佢地post被人屌到開花lol

仲追緊POST 好好睇
成班嬲嬲豬話輸到訓唔著

一路睇一路笑
btw 原來19000都有正常人

正常人少囉 大多數都弱智

終於明獌唔比我地拍野了 原來要打柒我地

大夫個位出到r聯實比人禁住黎屌

所以要買閘 冬季快手買左佢

贏曼聯好爽 今個月反丁迷丁停戰ok???

ok 不過幫手反水貨ok

買中堅啦 隊長踢幾場就傷

b華廢到...帶到無哂位都先黎射
比著我一早大力bam埋ddg塊面度
唔入都叫做大快人心

仲要個位幾好 仲要推深左先射

不過理性討論其實我覺得琴晚曼聯d反擊係幾到肉
好在盧卡古條廢柴射走左 有球盧卡古係右邊射門
要讚下文加拉封位封得好 逼到佢剩係可以射近柱比艾達臣救
反而delph唔係正宗防守球員出身 哩d意識就相對差d

雖然單刀對ddg係好大壓力 但佢bam埋去唔入都好過咁樣

拉舒福特果球就係delph失完無再逼拉舒福特射近柱
可能delph失左平衡又或者點

替工冇計 怪多佢幾句都冇用（等冬季買人啦 死黑鬼自爆傷 ） 文加拉對大大隻果d係幾好J

同埋琴晚哥帥落order唔洗佢短傳 有波就清 即刻醒神哂

簡單既工作佢係做到 替補黎講還可以

只要唔係對技術型同簡單工作佢係ok

有球根叔肯跑，bwa橫傳就搞掂
Bwa唔係真係咁差啫

講真其實換耶耶仲好

又唔擺落名單

佢係信心唔夠

比喲時間佢啦 當年silva都用成年先成才
今年翼位無人替換先要佢客串下
哥狗下年應該放佢打返中間 接silva班

你睇個個都恰得佢 就知性格係內向果d 要幫佢打返起個信心先

我即討果陣都有講，廢龍以為大夫會mark拉狗大位
所以個身去晒近柱比拉狗射左遠柱
結果有條撚樣話買龍

真心水貨同根叔d表現都唔合格
根叔有技術，純粹係同隊友配合唔到
水貨就咩都做唔到

佢有球左路攻勢同sane完全冇默契 明明同鄉黎

同鄉唔等於有默契 你睇阿根庭 根叔傷多過踢不過對弱隊佢都做到野 起碼入過波 水貨屌你啦

每日一反水貨

呢個真係唔反唔安樂

水貨都冇入

對史篤城咪入左球

大夫琴日都好似幾球靚剷
不過自爆嗰幾球啲犯錯真係啲好低級嘅錯誤嚟

入過但作用完全打唔到出黎 加史篤果場我地炒咁多

佢d表現防中就可以叫做既野
有幾球靚剷轉守為攻，剷唔到等中堅執屎
但佢而家打閘一定係唔犯低級錯誤為先
你睇walker成場得一兩下靚剷但條右路都好穩

下場邦尼可以倒戈？

單計控波佢琴日都甩好多腳

有幾球甩到 都唔知係咪緊張

正常得啦如果冇約d濕鳩條約

報恩

要出耶耶下場

有冇人整廢龍兩連擋gif 勁好J

有冇我鏝角球旗撚狗D片勁好J

delph以前踢左閘

真係笑到仆街

左閘難求
去意假搵住啲守強於攻頂到四月啦
btw摩納哥真係好撚多水貨
花膠 baka nigga bwa
黎親英超呢幾件唔係廢就淨係識玩ig

淨係識玩ig 唔知影乜鳩同傷了

羅馬隻塞爾維亞左閘幾勁
歐聯將轟仔撚狗咁撚 有冇得諗

左閘搶到alex sandro就完美 橫掂車都幫我地奶袋底唔爭在讓埋個人黎

你估真係奶咩 想激撚死獌狗炸

普巴勁過施華都講得出 到底要幾咁ON9先有哩個諗法

獌狗係咁 大國腳級 都話唔夠好

買SANDRO咁MENDY點算...

唔on9會唔會捧獌

唔好買SANDRO 買英人 好過做後備

之前先吹到全部世界級 輸左就全部變屎
比幾億買堆屎返黎?

講真靴狗+馬迪唔差過費奴+根度簡

就係因為delph唔夠班打歐戰
買roma既人咪又係打唔到

點解唔係用大夫同羊比

伊斯坦堡有個左閘都ok
係老左d但踢過阿記仲拎過英超

真心難求

sandro無60都唔洗諗
英人除左bertand都無咩選擇
但係又唔見得佢勁過delph幾多
不過買到lb 可以放返佢打廢奴後備
中場輪換就好好多

bertrand勁好撚多
有無睇修仔架

free梳狗過來落死獌狗面啦

普巴緊係勁過施華啦

打fifa果陣

有排等 我地急要

BERTRAND好撚勁 我好撚鐘意佢

收返安祖連奴好過啦 話哂都U21 MVP...

留意到獌狗係咁叫買人 金錢足球可恥啊

都要識買先得架 75M買LKK

買完佢都唔識用啦 米希達恩馬迪馬迪爾比佢用到成舊垃圾咁

依堆比哥狗教一定勁好多

唔一定 你睇哥狗用邦尼用得幾廢
人地返史雲斯即時返生

有bwa禁區出角球旗gif未

d阿狗成日jer住我地做乜鳩
你老幾呀排第5
吠夠未

有冇LINK想參戰

邊到 大家都圍緊獌做咩開我地

自從輸完比我地就時不時提下我地絕殺同黑哨
陰d陰d咁樣講開唔到戰

佢地一句起兩句止
總知就係話我地有運

認真比阿狗酸真係好唔gur
佢地比起車狗利狗更加無爭勝心
學咩人酸

佢地無視哂自己D得益

隊長真係傷

雖然佢地無講錯
我地係有運
但佢地個心態好似係覺得我地有運先做到佢地做唔到既野

心態好重要 仲記得4強對皇馬 輸一球之後就個個頭DUPDUP又散步咁

心態一散幾勁都冇用

今季成隊波d走動都好積極
最後拎冠係實至名歸
得罪講句唔係d中游泊大巴洗鬼靠運贏咩
我地贏既波大部分都係抵贏，見到96分鐘絕殺就淨係識話有運

明明果場係係95:03 入, D撚屌剩係睇LIVESCORE咪以為我地96囉

獌狗輸波入更衣室打人 魔性

明明我地90%實力+10%運
d人講到我地有運唔係酸係乜？
無壓住人打既能力邊有咁多絕殺出現？

未睇過波咪咁講

尋日個場有撚運咩 全靠對手羊同LKK夠垃圾ja

我地已經踢得唔好 成日無壓力交失波 但都壓住黎打

果隻阿狗
上星期已經話oliver偏幫我地
頭先又話我地有球證幫手絕殺
屌佢老味

stones同jesus真係好重要
佢地同唔訓三個係哥狗打法既龍骨

丁力呢

BREAKING AND SHOCKING NEWS:

MASSIVE brawl took place in the tunnel after the match between players AND staff from both United and City. Ederson and Mourinho apparently had a go at each other, where Mourinho claimed that City were “disrespectful” and “time wasting”. Lukaku and SEVERAL other players from United and City went into what has been described as a MASSIVE “pub fight”. Some people were even punshed in the face. A bottle reportedly hit Mourinho in the head in this massive bust-up, and he was reportedly “soaked with milk and water” at the end of the bust-up. One of Pep Guardiola’s assistant, Mikel Arteta, was left with BLOOD streaming down his face. At the end, Police officers and stewards had to separate up to at least 20 players and staff to restore peace. Manchester City have so far declined to comment on this incident.

魔性

尋日一無耶穌丁力就發揮唔到

冇左個支點 點走都好 成堆人係前面好難搞

stones 真係好重要

耶穌stones唔訓三個做前中場既支點
尋日場波文加拉大腳清，後面打唔到上前
所以比49000有好多控球率

對文加拉唔好有咁多要求

琴日變成無鋒咁
廢龍
獲加 文加 文迪 大夫
廢奴
唔訓 根叔
丁力 施華 腥
有時根叔同施華換下位 亂到仆街

耶穌真係體系球員
佢本身實力一線尾
但曼城踢法令佢變左好重要好頂級既球員

買到耶穌真係好抵

吉ching 有無性趣出去抽軌水？

忍左好耐，本身已經好想開無雙抽晒阿獌軌水
而家贏埋波急不及待好想玩玩了

唔想同我老死老鼠嘈交住

見到d死車狗咁撚搶口好想咬死佢地

我無屌車狗好耐

屌軌做乜

牙路咩人都咬,洗乜理由

不嬲我地憎完獌就憎軌

周圍咬人就幫佢戴個口罩

個陣冇耶耶fail

我單拖屌柒老鼠果陣你班撚樣幫緊老母執骨咋

摩狗條柒頭入我地更衣室打人係堅？

Kobe Bryant

施華條死基佬次次贏波都剝衫

有得剝姐係贏 咁你想唔想佢剝

想幫佢含

係咪我眼殘
點解好似唔見kdb

應該係盧卡古遮住左

冇記錯張相真係冇KDB

琴晚踢得唔好 但成隊波失左波無放棄 踢返出少少風格 係d反擊比迪布尼搞柒哂 但前面丁力耶迪cwa 反搶做得唔錯 文加拉第2次全場無派膠

養唔熟

唔訓亂黎都唔駛失分真係湯雞還神

牙路同巴我

可能對住死摩狗想bin佢先係咁姐 不過佢都攰啦

睇得出唔訓好想剷草
好多波都唔願一腳交

仲記得有球施華走到空哂直線就單刀 唔訓推橫自己射 不過叫做射得靚唔駛屌佢

唔訓今場射d波都炒唔起 合理性低過前幾場 真係好想剷草

同拿斯尼對阿狗一樣

下個post topic 串少少好無？

推返隻疤狗迪比利個post囉

佢老味次次逆境波都9up哥sir會贏
我地輸波實比人bin c

輸左我地識潛架啦 邊似D49000咁

輸左我會回家

一直係屋企等各位回歸

難得人地開始接受我地
唔想又比人趕狗

尋日兩邊即討都無乜入
條link慢左唔想比人戲透

見到老鼠係車區開無雙真係笑撚死
反丁專家有佢一成咁勁就好玩了

我最近都係咁 因為ACESTREAM唔知點解唔順
我都專登BUFFER 返1,2分鐘 唔入即討費時比人劇透 多數都係丁力贏先上水

裝左樂視d撚樣成日戲透

Cwa 控傳真核，防反kdb 派牌

施華破大巴能力真係勁
唔訓破大巴能力差過摩納哥時期既水貨

琴日既大夫真係笑死人 比人當弱點進攻咁打

抽到巴素利波圖我全身爆炸死

你唔講都唔記得抽籤 不過睇直播演唱會唔睇抽籤了

抽籤有咩好睇，睇結果就算啦

我地隊野多攻擊點到 車仔衰係得世3 獌狗進攻不提也罷 山狗廢到 利隻沙拉勁

隻on9獌狗上水啦 大家撚狗啦

某啲曼聯球迷真係好低質
而家球例有講唔比80分鐘就控個波去角球旗?
你自己搶唔到個波就屌人拖時間
之前有80分鐘你又唔攻?
退好多步講，我鏝係“浪費”10分鐘
但曼聯泊咗80分鐘大巴
時間上比較
曼聯真係笑死人

巴素利

對巴素利

保送

輕鬆被炒 一定輸輕敵

弓喜巴素利殺入8強

對巴素利
希望生生性性啦

贏唔到集體自盡

皇對psg

贏唔到呢季拎咩盃都要潛

今季psg勁到

8強見

車對巴塞

皇馬，PSG係咪死一隊
正！

PSG吹大左

中後場唔穩
教練廢

咁都冇8強我幫牙路含撚

cap定圖

幾時

你肯定佢有撚?

佢講緊皇馬 咁想d手足死

8cm

係人都知我psg迷啦屌

屌你老母做人邊得咁冇口齒

輸給巴素利
和拿波利
那半粒馬鼻

屌佢老味，入皇post比人叫我返鏝post
入鈀黎post又比人叫我返皇post

係咪有人表演人體爆炸

唔好再偷走出嚟喇

你再嘈我日鳩日入巴黎post搞事

隊長退休？好似傳緊

哥狗講好似
又長時間休
講真佢打埋今次世杯都唔打
如果今年有歐聯退都唔出奇
最黃金28-32
傷住過

講真咁同直接宣佈我鏝晉級有咩分別。

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..我鏝半力夠WIN

比d咁ga對手我鏝..is侮辱..哈

醬油？

同求

普巴盧卡古係用緊c 朗筆錢買

其實幾斷章取義

Bet365鏝贏歐聯變左最熱

狗會都係

巴素利變左400倍

我儲左勁多獌狗j lkk既素材

一月一定要買中堅
唔計公司，得3個人用
買雲迪克好唔好?

抵啦

返疤post喇

買到先得

你翻紐約城啦

又hey0

你條傻西出post叫獌狗同我地和解
忽撚左咩

屌你講下笑都咁認真做乜鳩

依處無人想同賤種獌講笑

癡撚左線？喺公海講下笑都唔得 咁有無曼狗同我和解啊

你咁嬲做乜，同你講下笑
哈哈

難分真如假

死疤狗鳩下鳩下

今次真係湊利久對波圖

幾時先可以改名唔想拎住條女個名黎狙撃獌狗

應該都係死摩狗d暗黑兵法 帶件垃圾加自己搞我地

有冇pro

8強好大機會有利熱車獌是但一隊比我地屠

點屠我蝗牙

除左皇疤拜，其他果d全部可以睇定黎食
不過皇疤過到再講

邊到都見到你

殺完獌腎上腺素激增

何蛇狂屌哥狗

屌你，成件事會唔會係摩撚奴嘅局
正常比賽贏唔到， 搵呢啲嘢嚟搞鳩曼城

神犬

咁似衡仔當日講 事實比你搵到 咁又點者

最新段youtube片,b wa 又畀人欺凌

咁撚廢唔恰你恰邊個

俾人恰 ，佢自己都好似冇乜嘢

兩個人都唔夠力
渣ga

呢條友被迫害妄想症

水貨連地位都冇 耶穌同烏克蘭仔都搞佢

打比睇到盧卡古之後就知nigga特别反骨
後日等睇bony鏟草

想睇烏克蘭仔
唔訓依加冇得抖尻下尻下咁

佢隻腳踢落耶穌面

同埋有扔佢

好明顯有火喺度但係唔敢發出嚟

有冇人pro 今晚

咁抵佢比人恰啦
烏克蘭仔咁平佢咁貴都比人撚

人善被人欺

善咩啦 廢咪係咁

好驚佢比人恰到要求轉會

諗起真係火

入成兩件水貨

啲法甲 葡超都信唔過

文加拉 黑文迪 水貨

兩個垃圾 一個淨係識玩ig 既垃圾同埋傷

應該同上年Nolito一樣
下年就見佢唔到

比d信心，快車一定有機會比佢證明自己

希望啦 雖然話反佢 但都洗左錢打返起有賺

佢有潛力，希望甘心做下後備先

杯賽一定有得出，但真係要靠自己把握

講真好難撐得佢落，對獌班單刀都唔入
幾多曼城球員想打比入波呀，佢條廢西咁樣浪費左

希望佢會夾下根叔，就算輪換都有多套戰術

上季丁力都試過，但今季成材，等下囉，老實講，佢肯等哥狗，我地球迷就肯等佢成材

唉屌 冇TUNNEL CAM睇

牙丁都無佢咁廢
第一季都歐聯做到野

屌丁力果時我都係屌丁力射術多 起碼佢過到人拎到12碼 水貨而家咩都唔得咁

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街成撚日不求有功但求無過咁淨係識保守傳波，冇突破冇射門冇防守都唔知出佢有乜撚用雖然次次輸都唔係直接關佢事，但佢真係乜撚都做唔到當年拿華斯廢極都有速度有盤扭iwobi乜柒都做唔到希望佢快撚d走

想跳槽去Samsung

可以擺埋張八達通落手機

你唔係剛剛先轉新電話咩

iphone 有d功能真係做得唔好
我而家都裝左google apps用

點解北韓同南韓可以踢同一場波

玩fm 第二季死獌狗係咁買人 金錢足球

上dcfever 人地補錢換note8 都唔錯

ios11 好唔掂

都係唔翻高登了

玩marvel 果時d電倒水咁倒

marvel 有o羊玩

咪又係future fight
都玩左好耐下

發現好笑野 官網睇一隊名單 文加拉張圖好好笑

唔受歡迎。。

我玩左頭1年 而家連登有咩公會

你幾時番黎pro

佢地個個會都要人打盟戰
但我唔太鐘意打,所以去左個康樂盟玩下

下年掛 之後同條仔去旅行 月尾可能玩到既

仲有無個盟叫高登仔 當年第1大盟 我開既

盲

估唔到熱狗文迪真係爛仔黎

死黑文迪好似潛左好耐水下

典解？ 新人唔識野

佢個樣都知

學到野了

同獌狗打交果陣，熱狗文隊長費奴企最前

熱狗文迪成個 McGregor 咁

懷疑佢真心癲
之前友賽都敢打鳩jesus

美韋達佢都敢打啦

死黑鬼文加拉咁大隻都唔衝出黎

佢d肌肉假嫁

25丁幾時續約

今場最好就冇出到你

Manchester City will be without Vincent Kompany for the midweek trip to Swansea.

預左

最緊要對熱狗果場出到 文加拉打熱狗實比傾撚狗咁撚

消息人士補充，「球員互相推撞，每個人都嘗試出拳打對方。」據了解，曼城中場費蘭甸奴中了拳，高柏尼以及奧達文迪亦有份參與打鬥。至於阿古路及貝拿度施華就保持安全距離。

水貨同廢路隻抽都渣過人

有咩咪推人

水貨個ig 又影水貨華

2件垃圾

新人留名

小妹迷丁迷哥反水貨

#oreo

有無人睇軌

自抽

鏝城慰安婦

4小時

好似皇個干查奧
又要葡國矮毒

佢喺士砵亭

提子專門出產毒撚球星

今晚pro

有人咪pro

成班撚樣出哂去開戰 呢到沒人

三條巴西佬恰佢
大家葡語系

個個幫死哥狗含撚

原來幾件係屎雲斯個post柒左

我經驗老到無柒到

今晚有無真鏝牙

Here

不了

哥狗果個post笑到我仆街

幾點pro

幫你地反cup 左 入去收割未

呢d post就棄左佢算啦 得1 2個柒救返都哂力

放工番緊去

十點

英文source 次次都一堆人無睇 9成中伏

呢單新聞TWT上面個個都笑摩佬小器
呢到連登被獌哥笑返轉頭都有

有手足柒左已經輸左 加上第3隊黎抽水9成9抽哂2邊 睇定為妙

抽水攻略

唔夠獌狗人多係咁嫁啦 獌狗講句野都多狗認同d

見到d 手腳抽到得意忘形 咁就比人cup 左

講真我抽水好少柒
突登派膠扮短j另計

你地幫哥狗含到雪雪聲

你柒開所以好難再柒落去

我唔柒的

我依D形勢大好會加把嘴抽兩句水 55波就食下花生算

但你真係J短

依個唔否認
但我屌到女

ching又話打比完左就死 ?

你扯左喺咪得8cm

抽到巴素利又要死多次
負負得正唔死住

唔止，未扯7.8

有冇人

2

me

4

夠人開波

差1個

牙根上水未

而家on

差波追同耶清

黎

k

桂子 傳說中同波追夾到既人

新人留名 請各位多多照顧小妹我

好憎打保護色

自貼先啦

第一場就降班

係護級

本身唔係d2咩

唔係3咩
可能我睇錯

黃耶咪撚拉邊得路得

點解個波次次撞撞下都去返對面腳咁撚好彩

黃耶你入禁區頂波啦

冇得贏啦 人地1射就入

7射5中 4粒 8射6中 1粒 ea

中堅全部雪糕筒

黃耶跑跑下向後跑陰我

黃耶肯叫波未

叫咩波

goalkick呀 叫波呀